[比人放上連登]希望各位巴打幫下我

相信好多人都應該有睇到依個post
無錯，樓主影個個的確係我
當我上個星期睇到個陣我仲好嬲唔知點算
因為我都著左幾年都係咁，未試過比人放上網
好彩我以前都有上開舊登上到黎連登
到知道左個陣已經對樓主有d頭緒
因為影個個位置係學校既6樓，6樓係電子科
雖然唔同班，但對一對樓主個名都有d印象
因為樓主個名有個牛字
而讀電子科既人有一個人個名有牛字!!!
最後終於比我搵到佢出黎，但我又唔夠膽當面鬧佢
因為佢有好多朋友，而且應該係回應個到出現過一齊推post
我只好上黎搵各位巴打幫手
希望大家幫幫我

屌你咁撚廢上嚟求人幫你？
自貼一張先啦

我都見過你

圖片就係個個post既樓主

小學生

你唔講都唔知有個咁既POST
好毒

我都知我毒撚
但唔希望比人放上黎

低級借刀

幾靚仔

有圖都借刀？

我支持貓仔，其實著成點關其他人咩事，唔係所有野都要跟主流，而有個人特色既人就叫異相，無必要放上網

雖然好毒 但未至於要比人擺上黎

咁多條毒撚,指清楚D

啱先第一眼睇到樓主張相 心諗又幾正

左上角有樣個個

支持樓主
最撚憎d人欺善怕惡
仲要聯群結隊 網絡欺凌
可恥

打完篇野其實我依家都驚驚地

其實你唔講, 個POST應該沉左

推

唔講都唔知有個咁既post

講真 , 毒真係唔係罪過

但周圍影人然後放上網就真係好仆街

實卜樓主

屌你 你唔好再小氣啲 比人放一放上黎就要放番人地
同小學雞有咪分別 番去摺埋啦你

希望下次個個係你

你唔好咁小氣啦 自貼比各位欣賞下

兩隻新移民趕住攞新分證？

幫你咩 幫你推post呀？

兩隻新會然新學年岩岩入u有email開連登ac?

理得個人係毒撚定mk
明明無端端比人影上黎先係問題

唔係u..但我唔係新會然
至少我09年已經開始上高登

啱
平時我都無得罪佢地唔知影我上黎做乜！

睇嗰張相以為你係毒到淨係睇H動漫睇到唔上其他網既人
但係你開依個po咪啫係曲線自爆連登ac

LF2

平時hung hom站都見到有條友係咁 唔通係樓主?

啱啱開ac
平時做開cd rom

撐樓主 屌到佢老母上天花版啦，比我唔忍喇，po多幾張出嚟

咁你係柒,預咗架啦

我漆黑lm支持你

要畀佢知道同一件事嘅感受
你唔需要驚 應該咁講你唔應該驚
驚嘅係佢 佢做咗虧心事
佢打你嚇你可以報警
我温緊書都要留名撐你
我信世界上有公義 會有報應
樓主 加油活下去 我第一個撐你

多謝巴打！

過左1日都冇人幫手爆料,睇黎樓豬冇乜人緣

5p

樓主我撐你啊 成個style好可愛
自己都想咁著出街但係冇勇氣
利申：藍絲

推到條仆街出嚟道歉